Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 157 截左訂未打去37223988 其他睇Q&A 標題無寫

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

Q&A
感謝Sunshine池崎巴打提供資訊

Q:Thanos仲有冇得訂?
A: 截左
Q:IRON MAN MK85仲有冇得訂?
A: 截左
Q:Nebula仲有冇得訂?
A: 截左
Q:A4 鷹眼仲有冇得訂?
A: 截左
Q:WM仲有冇得訂?
A: 截左
Q:黑寡婦仲有冇得訂?
A: 截左
Q:美國隊長仲有冇得訂?
A: 截左

Q:點解黑寡婦同美國隊長25/4開訂咁快就截左?
A: 問我地點撚知,自己打上去3722 3988問啦屌你

Q:幾錢?
A: 免費
Q:幾時派貨?
A: 唔會派,執左粒
Q:派到幾時
A: 執左粒呀仲問

Q:點解有巴打話佢訂到乜乜乜既?

A:係呀,只係截你單,其他人唔截

我認為 你打咩都係冇用 因為真係冇人睇

想問漫威大魔王吧睇嘅concept art係邊可以睇?
係官方出嘅?
想知你地講嘅85有咩俾人cut左

好長

用住先啦 聽日再update

好似話 D 武器
應該係電昒CUT左好多所以變左HT 都少左

新手懶得濟唔想睇第一頁, 見到隻IRONMAN 好靚, 想問係咪截左

9點前去實排到美隊

37223988咩電話黎?截左訂未?幾錢訂?

有無人知cap ma1.0第幾季派想收原價單

咁要衝了

真心無人答到你 但套戲岩岩先上正常都過多一或者兩個月先截

新入坑 多多指教

打上去問

齊team?
對我嚟講佢唔係team一份子

我有興趣 見到希慎個隻好過20樓開頭放個隻 但又怕出2.0一係出紅巫特別版咁出 所以未訂 中過太多伏

劇透就費時講 但計動機絕對係入到team只係電影入面無咁做
不過個個人對佢睇法唔同 買心頭好姐

如果要後追IronMan Concept Artm / IRONGG現貨 現時點啲價會唔會比網上貴好多 定都係差唔多價？

現時點好撚貴

貴其次
重要既係有二手扮全新黑店

二樓角落？

上個post個sis3.5k筆直
買GG tech suit/ diecast mk4唔好咩

想要隻手套遲啲會唔會出

啊原來上年出左

想知有啲咩

宜家先黎後追gg俠會否不智

條友擺明架喎，佢都唔CARE，有時直接係門口抹FIGURE，重新包裝

nebula 真係有人買咩
蝕硬架喎

已訂

出埋mantis好嗎？

應該都要等gotg3先有機會

可唔可以用d石將nebula變返真人

又要打J

咁似某位巴打屋企D hot toys既

😯有轉機？

呢啲先炒得起
Btw鐘意咪入囉
理得佢炒唔炒得起咩

佢地市場係大陸人，都唔會理啦

Q:IRON MAN MK85仲有冇得訂?
A: 截左

終於中希慎vip

後悔訂咗wm

良心發現

少人訂又升天啦

醒左心大心細緊好唔好出去排

諗唔到有咩後悔已訂
本身有訂埋4.0

like左等你開心下就算

4.0正好多

訂左買玩多隻

有冇巴打到左排緊隊？

首日訂單見人放+幾舊

尋日單+400都有人要
又唔係真首日

新手入坑多多指教

早兩日拎單上20樓加名，佢叫我去兆萬2樓加都得，想問下是咪穩陣

利申第一次入坑，如果問錯嘢屌細力啲

20樓職員同你講嘅就係真理

Apple出面排緊第4行

等直入先去訂ca日日都要排隊

其實，如果你連官方門市嘅職員都唔信嘅話，世上冇一個人會講真話

而家100人都未夠 有機會重係11到1嘅手帶

宜家狗衝緊出希慎

派緊手帶

派緊11-1

仲有11-1

應該唔多 排緊第6行

未見蛇頭 有賓賓但冇大媽同蝻
香港人佔8成 今日應該唔會排好耐

今日啲蝻似散戶戶

Where is Henry Chan

其實巴打們覺唔覺套戲其實睇唔真隻野咩樣

以為係銀紫色，睇得唔太清

睇怕5月4都排長龍

今日唔算好多人

5月4應該還可以

我指20樓

今日希慎都唔多人

5月4 20樓點會好多

根據經驗 呢個配件hottoys死都唔會出

DLC part 2

蛇頭要大量訂就要4號去20樓
20樓唔洗手帶可以不停訂

尋日咪已經一堆蛇頭

搞掂 訂完

尋日一人訂一次 20樓一人n次

幾點去到？

上次鷹眼wm 20樓首日都係排一兩層左右 今次應該都差唔多

20樓都係要排過

有你個logic咁尋日就唔會有一堆蛇頭啦

第四日都唔太多人排

會唔會一個星期後多左一大堆人要訂

咪最多好似上次鷹眼咁有散戶炒散訂，排一個鐘內就訂到

7點幾

好有恆心

感謝你講，我而家先知兆萬有得加名

唔知5月4希慎會唔會又開新訂呢

希望係

你唔知咩 要炒得起先叫靚叫值得訂架
已訂

早d訂完走算 廢時拎左晏晝d時間唔知去邊好

要炒個d 堆哂係尋日 你唔洗驚wo

有冇咩現貨

無 垃圾想買襟章都係得番thanos

手帶有無得直接拎4點後？
有野做諗住拎晏d

就到希慎
等我自己答自己

係，琴日打咗去問已經截咗

屌 4號唔係要排掛 成個星期後既單啦wor 本身諗住收工先去訂

蛇頭就緊係尋日揾人訂， 吹雞叫人排only

收工去唔洗排啦

1-3pm好多手派呀
搵人黎拎哂佢呀

你3點黎攞3-5

岩岩起身
食埋個麵出黎拎

戰損版

我屌

訂完，返緊屋企

50 對翼都有改返，呢個咁大變動無理由唔改

根據你中果個時段，早10-15分鐘上4/F，職員會scan你qr code之後比張fast pass你。到時夠鐘會一次過帶哂快證人落去。
我琴日1500-1700，1500時帶人落去直入唔洗排

請問希慎現場巴打依家派到咩時段？

1-3

唔知我3點去有冇機會直入呢

十點九到
剛剛訂完
兩個鐘

直入 你會唔會太大想頭

直入去排隊

唔會好耐既

5月4同今日訂 出貨時間係咪差幾個月

呢次係咪冇上轉排得咁癲？
如果想拎5點後時間 要幾點排到？
聽日放假 諗緊排唔排

你當係

中咗聽日fast pass

我諗你5、6點去都會有

最近係咪完全無派過貨

Mk7 wm4單起勢咁升

wm6睇實物都唔得

唔夠大隻

隻色又無wm4咁靚有迷彩

有派過下thanos 黑豹 joker
其他唔覺

eg wm一槍都冇開過

正常啦 wm5/6咁既表現

依家派緊3-5

我中左下星期六 希望有新野開

即係都起碼要早2個鐘拎 再排一個鐘咁上下
咁算 等20開先訂 唔想排隊

thor 3隻thor而家值唔值錢

唔知仲有邊隻會開
我估雷神一定無

fast pass 點有架

係個app抽

集氣開雷神

好想出埋4隻Black order

雷神一定會出新希望今個星期出埋hulk,rocket

唔會咁快下嗎
Btw HULK

呢排hot toys起勢咁開訂，兩隻咁黎，趕時間cap埋最後一水

新果d 冇咁快起熱潮

係 舊年都係隔一排又出新，今年似一星期兩隻

派貨好似全部出年的事
cap晒水先, 冇a5佢肯定唔再咁趕貨

有d係後年

1230去到1315入到去訂埋

唔怕瘋狂出，係怕佢d冷門野唔出SW,Falcon,女武神

CA有槌同碎盾就好啦

出呢4隻都唔出shazam我會屌出聲

呢三隻出既訂硬 SW Falcon可能炆d要等電視劇
女武神我覺得有d機 我覺得

希望出啦

如果加隻飛馬，真係j死人

而家希慎多唔多人？攞緊幾點手帶？

冇位擺 如果出埋隻馬

點升法

5-7

岩岩去到
派到5-7

又幾靚 我覺得靚過原色

睇左第一頁未

Mk7 wm4早兩個月前加2-300 依家升到600-800

早幾日有個fd收左張8月7號普通mk7 都＄2100

之前周街都係
唔收冇計

佢遲入坑幫佢唔到

不過mk7呢個價都算啦，avg1經典甲 仲咁多野玩

唔敢想像派貨嘅時候會係咩價位

好難估，雖然唔似呢一兩年有電影咁push下 但應該都唔會低得去邊

睇咗 知有兩個地址 但係infinity war過咗咁耐應該無得訂啦 即係應該要去第二個地址撞彩睇有無？
同埋係個度買係俾原價定已經係炒價？如果係炒價大約幾多左右

First Page

你都識講過咗咁耐

見first page個3個spreadsheet都無想買個兩隻所以問問

4-5k

5-6k

我等緊 rocket，訂埋佢 endgame 應該就收手

btw，想問大家過左4月之後唔再加密得唔得，次次都要咁樣撳真係睇 post 睇得有點煩

咁快手

無咪即係無得訂

你仲想問乜尻

電話又比埋你

截晒訂既上面又教左你點做

你仲想點？貼埋link比你去買？定送比你？

諗住打句幫frd買就唔會比人屌？

有無人放呢隻

字面解係咪即係佢會引咎辭職 換個新負責人
我諗都係話同上面講左 又呢又路架啦

Google translate

希望係玩家嘅勝利！！！！！

革命成功

做得好

hottoys第一次比人屌到有反應
希望件衫既details都會執

個頭唔改既話本身既入手價值真係好低賤
舊頭，膠盾，盾衫一餅過錯details

換埋85個頭得唔得

85新頭 唔會啦 隊長真係太撚過份

Jc hong會唔會星期六日快快手求其雕左佢就算雕個頭雕得咁快

85個頭同戲入面又係勁大出入
個髮型..ht自創，滄老感又無

醒少少
jc係負責頭雕上色唔係頭雕師

Confirm左係膠盾？

係呀
實物個質感都好唔掂
係就係金屬上色，但質感真係爭d,拎上手輕飄飄都冇feel

全世界fans都屌

另85頭好似講過未final

新頭雕已經向公司轉達左 再等多等
唔知佢係話整新頭雕呢個idea定已經整左出黎

未睇戲個班一定反對，不過我讚成你
我都係睇完戲先入嚟

可能係潛行裝個個

85頭有改少少
叫做似rdj本人 但係唔似戲入面個樣囉
髮型差太遠

又或者係新頭雕已經轉交到本公司 請等多等
呢個大機會啲
應該有新頭 佢後面打哂符號咁

唔洗估，圓盾係膠
confirmed

合金盾會手軟

cw果隻display到依加都未軟

JC神

希慎條隊少人到，但又派緊7-9， ht d event management 勁到

派緊七至九啦？

係，我都以為睇錯

如果唔係膠既 會好重 舉得耐 ca隻手會不舉

上面答左
cw果隻到依加咁多年都冇事

抽到fast pass訂隊長

其實B V S 隻BATMAN 都俾人屌到有返腹肌

膠好過 擺pose都方便D

其實點解唔合金同膠盾各一？

玩家可以當士啤又得，多個選擇也好
根本就間野hea

以前係真係有
呢幾年縮咗骨

大戰略

RB 有Gotg 2 rocket

我寧願罰企都唔要膠盾
嗰陣隻AOU cap係合金真係勁開心，點知concept art變返膠即刻屌一聲

金豹都未派貨就有現貨

明明出晒相都唔派貨

打左過去都無

你唔講我都唔知上左20樓

仲有冇thor 3

黑ca個膠盾上色 你唔拎上手 根本唔知係膠

之前係呢到見到張圖係合金盾同黑ca膠盾對比
我明明覺得黑ca嗰隻似合金勁多 個合金盾上色勁膠
唔知我問題定咩

金屬盾太閃反而過猶不及

黑ca果塊圓盾上色係幾靚
但a4呢塊上色好唔掂，d戰損塗裝又係勁hea,比人話似射篤精上去

仲有冇Thor？

cw果塊岩岩好，同埋合金盾有膠盾缺乏既金屬拉紋質感

超易花

星期六，日都唔走去睇我諗對Marvel既愛都有限啦
劇唔劇透對呢班真係有所謂咩

支持5月開始唔4重加密

搵返張圖
明明左邊係合金但勁膠 柒柒地
右邊雖然係膠係上色靚嘅話
唔覺有咩問題

實物唔覺有

左邊好柒

啲人話係黑豹爸

左邊a2盾來架

最完美係cw合金盾

我都覺
合金但咁柒我要膠上色靚好過啦

以偏概全

咩以偏概全 你講黎講去得cw

有冇cw 同黑盾對比圖

搵人貼黑盾 我無

睇到拉紋同質感好靚

你搵塊a2啞紅色出來比乜都死啦

有無巴打有試過係淘寶買啲展示櫃
有無邊間好啲

一隻一個
唔係成個櫃

岩呀都過左成個星期
間間都開成10幾場都無時間去睇
唔撚加啦 下下都要禁煩過西

嗰時一出mk85嗰陣唔係講過JC係ig 話唔係final version咩？嗰時參與過討論既巴打全部都唔見哂？

仲有hottoys官網用既字眼都唔同架，mk85係寫newly developed,CA係寫newly painted
我唔明上面d人狂屌做乜，出左貨再屌未遲啦

而家屌都重有機會改
出貨先屌就真係唔知屌嚟做乜

好

tony死得好轟裂呀
唔知iron waman開唔開訂呢

出左貨先屌都未遲

最後全班人出哂黎好似世界大戰咁

ca 揸鎚仲 型過雷神

未公開武器可能係thor個鎚同axe

啲人係JC FB個BW頭雕 post度洗版話要新隊長頭

好明顯係

marvel share ht個ca post都俾人洗啦

鎚就肯定係其中一件，另一件係斧定爛盾就要等公佈

依家啲人又開始唔加密劇透

啱啱入完希慎訂ca同bw
諗住順手訂埋nebula
點知要去20/f訂

排左幾耐?
聽日先去排

同問

出貨先屌 就真係彩你都on9啦 起曬貨

EG太多野想訂 想回血 蝕少少有無人要
1/4th Darth Vader w/ bonus part QS013B 29/7

出貨仲可以屌啲乜
一係俾錢一係撻訂

相信係fans,頭幾日都應該睇晒啦

頭三日就話劇透死全家
到今日身邊已經冇人未睇

500

有心睇點會4日都睇唔到

3點幾拎5-7手帶
跟住上咗去4樓拎poster
4點9落返去睇 原來已經排得隊
俾完錢5點半都未夠

成班炒狗
一人拎兩盒thor
屌你老母死全家生仔冇屎忽

mk47已經上到9千幾

真係有人買？

造市

想問聽日希慎仲訂唔訂到美隊

前排隻黃豆 50都賣緊8000-9000
原來隻野都有幾萬張訂
岩岩睇采訪候活段片

想問有無人去過皆旺訂?伏吾伏?

何必咁嬲呢又唔係拎左其他人兩盒Thor,只要每次都自己訂貨，唔好益人就得

標題

唔好做傻事

唔該巴打 咁都幾快 聽日早少少去睇下先

a2盾先好 磁石 又可以貼係背脊

有無人淘寶買過盾？見都要2百蚊

近睇睇得出，除非你放到好遠

Mk50 5月尾單 $2800俾人秒咗

呢個真 CW盾個扣位 勁難扣又細 我整撚斷左

CLS

Facebook買又平又多選擇

5月尾邊值2800

我習慣係想睇既熱門戲一上畫至到睇完戲中間個段時間唔上任何可以比人留言既社交網站同apps

我一上呢d網就預咗有人會透

47點解可以咁升上去 ，46靚d自己感覺

有巴打話過佢朋友個盾扣唔會斷
所以唔收我個隻斷左ge

後悔太早放

遲玩要買現貨
難得有比人拎哂去炒
btw你地hottoys點keep配件

sad

我想問大家d 玻璃櫃係邊到買 同埋洗唔洗買埋乾燥劑

少人訂多人想後追加造市

我覺得比過一千蚊炒價已經好痴線

左手交右手？

玩既話=a2磁石+合金盾

質感同外觀=cw合金盾

仲要係1500原價
笑L死

我有
個膠盾太膠 我放後面揹住

應該係訂之外再加1500吧，呢個時候唔會有人原價放咁癲呀

可取1500都低啦
岩岩問左佢 放左lo

實物係合金盾靚好多，之前影得衰

係加1500？定真係原價

有冇人上HOTTOYS個網係好慢上唔到...

就算你番shift
有心睇夜晚都仲有大把場開
買飛用電話都禁到
番office就更加唔洗講啦
真係講經咩

free money baby

今日rb又有iw雷神賣
這些機會

堅唔堅呀

啱啱6:30直入，6:36已經訂完走左
利申 7-9手帶

永恆定律
唔去個日就有嘢賣

噚日朝去完

係咪寄順豐

真係有金執 我係佢就快撚d去佢樓下交收

屌我都琴日去左，今日就出雷神
屌佢老母

講呢啲都4重加密，做乜9

仲要一日補2,3次貨 我屌佢老母

出係有奇蹟發生

下下都要禁先睇到 好撚煩

有

自從85出果日開始佢個官網就開始short short地，應該係太多traffic

nutella個頭會唔會好似yondu咁整？

衰仔啲講句 似係未收到既人嫌依加炒價太貴 想做低啲個市 不過都無咩可能

先過數唔比單

Mk50而家個價真係好癲

平貨好似唔係好耐既事咋喎，定係你地都想炒埋一份

感覺流流哋，我都有PM

算啦，放棄50，收Diecast 7 同 等 85 算
留嚟儲埋Iron GG / DS 好過

佢點覆你? 係咪原價放?

係都唔出奇2500左右後期單都有人收
點會咁大隻蛤乸

今集iron man打得重普通過上一集
上集係咁變武器好爽

impulsive purchase

Iron gg其實整得麻麻地
現家升返真係奇蹟

可能係D中學雞等錢洗 急放掛

實物好靚WO 原本我都覺得一般

前幾日訂85 有幾個著住校服去訂

我嗰隻未到
上次出貨見到好多負皮

想追都唔捨得
Btw隻SC版有咩特別見啲價開近10k

我都覺得隻野麻麻...先前D鳩訂既單
都放哂 淨低iron man

收

等奇蹟發生

直接答Sold out

而家真係好癲，上年放左隻二手mk4，concept art 46係旋拍，一直都冇人pm，呢幾個星期就兩隻都勁多人pm，放埋

過多半年就回復正常

真係你個名
想原價買唔撚得既

你哋屋企人或另一半有無因為HT同嘈過交

想訂美國隊長，但個頭雕又唔係好似
唔知落貨會唔會執一執？？？

堅有ga?😨我以為流料

咪又係撚狗

有
我去到岩岩賣哂

我FD同佢FD都執左2隻MK4

我都買咗隻

頂想買番IW 雷神但唔想食炒😭

有意？想放出去

我要阿！放幾錢

有意！

Iw thor好似上年home spider man 嘅感覺 個個狗衝

師兄開幾多先？

想買但唔食炒？

留名要!!!

早幾個月貼都到原價咁濟，除非你係呢兩個月先入坑新玩家先有需要買呢批貨

原來已經升破3千直迫starlord個價

睇到上面幾個留言就知呢度有潛在炒家係度

買返黎即晚放出去

睇完Endgame估唔到雷神搞成咁🤦🏻‍♂️

你都係想講自己老屎忽下話?

我入坑左兩個星期
買左iw ca thanos deadpool2.0同鐵血
純自用

只要同屋企人解釋到我買既玩具有幾值錢就會容許我繼續買

其實而家hottoys 都普及曬啦，幾多c9 ol 一家大細，讀書雞去訂新野

真係鐘意就用市價收呀，買到快樂，3千幾算得咩

新入坑 淨係買endgame 果幾隻加埋都要皮幾
見依度好多巴打ironman 都有幾隻

我冇講自己玩咗幾耐
但a3好似都係上年既事，我覺得a3入得坑個班都同a4差不多個班人
我估好少人a4先入坑掛

上fb放好過 呢度太多炒家揾食

上星期雷神正常價1900 2300已經叫做高價
有個朋友仲話等埋復4有新造型一定會跌價

一睇完條劇透片就知咩事啦
無睇條片都唔緊要
呢到巴打都提曬路
係要升曬先黎追

咁又唔係full pay 到時派貨就會有另一舊錢架啦

其實香港玩hottoys 唔係錢問題而係土地問題
我都係咁賣先有位買新

玩齊套個班人屋企真係大

呢兩個月比訂都幾重皮
仲要隻隻都1000訂咁制
候活有無咁等錢洗

可能有人信條原子9up有雷神2.0

依家真係變左原子

PPS其實是咪唔值得買
其實唔會點玩,純粹想買隻有燈既im

ds幾時再派呀

新手一問，呢隻原子服幾時開訂？

依加有個朋友話想收我隻iw雷神2800$好吸引
但係諗起依隻個lin頭識發光又唔捨得賣

老閪都唔賣 咁撚型

點解想買隻雷神洗撚同你交代咩
總之我係自用咪得囉

3百蚊內都ok既，但佢成千二蚊隻，比多300買隻figures玩下好過啦

我又冇話你係炒家你洗撚理我講乜

淘寶膠mark47 100$

黃臂上返6k

A4熱潮
MCU全線升

遲d ht出我真係唔知接唔接受到

唉 咩都唔洗追 痴撚曬線

Endgame全套訂，之後等12月睇下有無平價單執

其實肥仔雷神都幾正
有iw版應該都會訂埋eg
肥雷我諗都會識發光
Ht 應該會幾用心出呢隻
唔係肥雷咁既造型都難搞
始終唔係個個接受到

出啦
最好出埋便服版

endgame自己訂都ok

我估雷神用返舊body,唔會整肥，比斧加鎚，雷特效件

12月一定無咁多炒價

舊body應該唔會掛
個身型差咁遠

絕對冇可能。

電影著左甲，睇唔出肥

著左都好明顯wo，個腹甲凸曬出黎，變曬形

A3素體+一大堆海綿咪得

硬膠黎

屋企冇位放玻璃櫃 我想就咁display出黎放啲除潮珠 會唔會keep得好少少

尾段著左甲好似無再影下半身？hot toys穩陣起見，多數唔整肥佢，雙武器，新頭雕已經好吸引

有冇人想要Gotg rocket 平放

how much

如果上fb 收左隻野 交收IM全新連啡盒 有咩野要注意？
睇左頭post 但無講全新有咩位check

睇下個盒有無開過

驚既話問下比完錢可唔可以即刻開盒check

都係包膠、黑發泡膠位

全新啡盒就睇係咪真係啡盒未開

之後聽天由命

第一集？第二集有興趣

有人徵85 任何日子訂單 截左拿？
利申：已訂 純粹問下

第二集

二手定全新
我收緊，唔駛豪華版都得

我都想要 全新定已開 有無SAD

有預感啲antman , wasp , iron gg又炒返上去

唔係預感啦

Iron gg慢慢炒緊啦
除非佢出EG版(有紅眼)

wasp好似無

係 全截

有無正版介紹

我分唔到真定假啦 真係截左？

antman又跌穿原價慢慢上返

3722 3988

1500$唔值

我有興趣呀

睇得出著左甲都係肥佬

有興趣呀
留tg?

覺得如果佢唔出肥仔 會俾人屌得仲勁

肥版必買

必買！但可能將斧 鎚比復3雷神用

動物節限量特別版

行完Rb 見到隻47 真係好正
點解homecoming 隻隻都咁高質

如果出肥仔 個斧唔知會唔會改

把斧肯定會改啦，復3錯版
Btw,睇左次高清偷拍版，尾段著左甲唔覺變肥左

好貴

偷拍版仲大大聲講出黎

有興趣

不過係普ver 全新
有興趣留tg 啦

入戲院睇左兩次啦，大戰太暗，好多睇唔清

想問下買ht洗唔洗錢？好似幾靚

唔該師兄

偷拍版我完全睇唔到大戰

上20樓話我識候活陳好似可以任拎

Thor出瘦版應該都無問題，個人偏向瘦版多d,肥版出便裝就好

有冇副廠雷神錘介紹

套戲都無瘦過 點解會出？

好貴隻scarlet witch

講著左甲之後個身形，唯有等hot toys開訂

著左甲仲係肥呀，你睇咩㗎

等遲下高清版再睇多次

依家captain marvel頭幾日單都要食炒

頂唔順肥仔look咪等GOG3 好撚期待呢套

都唔知幾時開拍

我都唔知佢睇咩 我睇兩次都見到佢肥啦

起碼等返兩三年 james gunn要拍左ss先

2021年好似

錯晒size

變撚左粒豆咁細 送粒黃豆比你

係James Gunn拍既話等唔係問題

買玩具送黃豆

1/12

仲要等埋zoe拍avatar不過都迪迪尼 應該易話圍d

雷神Fans 放毒
鼓勵大家早啲追

威喇威喇

如果有大斧就一流

我諗緊訂唔訂好戰衣加件皮褸幾靚
但仲要訂thanos同cap 破產啦

HT真係抵屌，差咁遠都有

等得既自己訂，唔洗食炒

首日排到1x樓，梗係要食炒啦

cm首日好似未跌過原價
普通版就好似試過.....

mk5 已經升到6千蚊 貴過46了

哩個時勢好岩賣野都....

買野等10-11 月

豪華多人要過普通

訂左85 想賣46 但係諗起泥緊個年幾都冇隻Iron Man係到又唔係好掂

50定5仔

50

呢隻一開訂時比人屌佢冇新意 ，個個話唔L訂wfc
而家吐氣揚眉

我記得呢隻一派貨個刻直上4000

變左報天價post

遲下連85都炒

有無人諗住係用頭盔display最似漫畫

真係笑左

一路都肥緊
肥版先正

想問同人收全新iron gg / A3 DS如果有SAD係咪有HT保養
如果有保幾耐

如果我訂我會 遮撚住個閪樣佢 都唔似

無計，一上a4 d價好精彩

希望出！必入！

呢度啲巴打已經好好 你亦都可以話係魔鬼
開親訂都提大家訂左先 後追9成食炒
咁都仲無人信 真係抵你食炒
真係新入坑+真學生仔另計

其他唔講
im一定要訂左先

上年呢度個個都叫人訂50

想有保養收可取單有13日保養

但下年無電影再推，隻85應該炒唔得多

訂普通版鷹眼會唔會太傻鳩
雖然話就話多幾百多少少野玩 但諗返成套戲都係鷹眼時間多

咁好死？

我新入坑，又唔驅佢用舊body呀

訂delux無蝕

唔止"少少野"喔，直頭係多一個造型wo，不過你鍾意啦

巴打信我
比多兩舊無煩惱

[/member]

留名睇後悔

香港人錢多先會有得炒
無哂貨都話 要炒價
早期單換後期單姐係比錢人使

其實關事嘅咩

本人靚好多

得13日

CA果2個配件會係咩?
鎚 半邊爛盾 TONY反應堆 六粒寶石盒 權杖

權杖同鎚就最好

鎚, 爛盾

已訂豪華 諗唔都唔洗諗

一切以hot toys為準，上年諗住雷神把斧會改返大，點知最後都係無

樓上屌你老母 劇透西 祝你全家長命百歲 百病纏身

寫包單一定有鎚

已訂豪華，諗唔到咩原因要訂普通

如果肚位都做到有件換就正

寶石盒可能係量子衣ver 出呢

呢期好多ht都炒返上去，未上avg4前有d原價都收到

蟻俠，黃蜂女，Bucky 呢3隻之前穿左原價

但 iron man 見無咩影響 個價一直好硬

太柒，訂唔落手

antman wasp真係

之前850 2張都冇人要

但ironman唔係咁計喎

普通不如唔好買，睇住人地豪華版咁多野玩chok住度氣

由期今集都有唔錯既代表性 唔會跌得去邊
都係果句 訂左唔會蝕
唔訂一定蝕
我呢家都去收 iorn spider 單

其實而家一套賣就算原價都好似都唔係話好多人要

第5日原價訂左，但無後悔有無巴打都訂左一對？

因為啲人只想要ant man

我想要配件個隻Wasp

次日訂左
之前比你偷拍 antman都係同一套衫

無訂 但見旋拍有人放800一對第3日 拿拿聲收左

想問收左單 係咪唔一定要加名？

其實我諗緊rdj個地位去唔去到tdk joker個地位
tdk joker2008年去到2019年既今日都係好有figures界既指標性

夠位有愛 就去馬
本身諗住淨訂Ironman
但見最後一套 都係買元祖六小福穩陣
到時食炒GG

50越睇越靚

家陣 HOT TOYS 好似唔多出戰損配件

dlc 都要特別版先有

唔似joket, rdj 已經出得太多
更重要係未死

得個面罩仔..俾多件胸甲都好啊
家陣真縮骨

RDJ 都係好有代表性 見到佢個樣已經被標籤係ironman

我諗差唔多

鎚最後都有變左白色 著左量子服
但量子服就配無頭盔既舊頭

有wasp7月6
antman8月

wasp500都收到

估計肥雷神配件
黑超 啤酒 耳機

雷神應該下個月先出
為咗防劇透

雙頭雙武器

出佢坐係度唔知有冇訓個look啦

Sherlock Holmes

我想要配件送個隻細版Wasp

想問下我e家訂mark85 同收張會員次日單
個排貨期會差幾遠到

到時50$徵

Antman 應該唔會再出，單準備坐火箭

隻隻都唔會再出架啦

我想問隊長訂金幾多? 打算聽日去希慎訂

你覺得我地會知？
幾個月啦不過

37223988

85邊到仲有得訂，去到幾時？

唔好意思 想問如果我聽日八點去排 佢俾咗個時間我 我可唔可以遲啲先去 因為我中間時間要去上堂

海港城rb 聽日12點截

你咪等佢派最後果輪 先囉

走堂

有興趣 tg慢慢傾

要比全數同埋要自備現金

係既話，聽朝去望望

玩具狂熱訂 去到5月15

截左了，留個電話有re run通知你

Iron man出得好個幾隻有升無跌
而家個劇情咁樣 啲價邊會跌呀

差果少少錢 到時唔想要都可能可以散件賣出去 買就一定唔只呢個價

hottoys懶好心整呢個配件比a4 ca
但係size同details錯，最慘係peggy張相比人話似joker

首日都可以分幾次派 點答你

打約姐

半年啦 幾個月

證明呢幅圖係冇用既

啲電彎曬

呢個問題打去問都答你唔到啦

我諗85其實都唔只半年 多人訂到

咁一年囉

GG都差唔多半年 但thor好快又派晒
冇人會知要幾耐

btw, dllm bp派快d得唔得

Iron spider 派左幾個月，而家一個星期單都派唔到呀
痴撚線公司，邊到有得估

德尻仲未開箱

痴撚線公司
笑死

"你等等得，遲啲實有既"
*五個月後*

所以有時大家話唔心急，等唔洗排隊先去 sb 訂，但諗到最後可能差成半年，甚至誇張啲一年先有得攞既時候，有時都係決定去後樓梯捱下算

我而家600蚊都收唔到後期

見過850

應該要加200

癡線

當時85排平民首日比人話on9 心諗我就係知一日可能會差多個一個月先派 所以先排

岩呀 唔係太誇張既 真係寧願排一陣，
好過而家咁樣 人地玩撚到隻蜘蛛甩色定出油呀
我仲係度望住張單。

之前仲要有原價可取屌你老母hot toys

mk85 分分鐘出埋young avengers都未派晒

收CA2 black window
有意留tg

官方啱啱都透晒啲造型，hottoys應該就快開thor同pepper了

黑人問號

pepper仲多武器過Tony

唔知有無限定出呢

最好會員限定

Pepper實出，第一隻Rescue armour, 亦都係最後一隻

最好出Deluxe版包個RDJ戰損頭

訂就訂硬

點解個個都話計pepper?

我估係nano reactor

肥到咁都有人話同A3冇乜分別

睇多幾次算啦

下次出貨期 既IRON SPIDER 800蚊收 抵唔抵呢?
計返同呢家個現貨價又差唔多

唔出冇野出
不過做到真浮遊既就正

我當然想佢地出

唔抵，之前成堆550-600可取
不過都係果句，有愛就收
始終iron spider造型可一不可再

下次出貨姐係幾多號先

都抵

遲啲又far from home

iron gg tech suit都唔會跌

2隻邊夠

424

你地hottoys d配件點放
唸緊點搞thanos隻手

中咗4號fast pass, 唔洗上20樓排隊

去希慎排隊咪一樣

上fb買賣區、y拍食炒買

如果我收左單
再上去加名都唔知有冇其他人加左名
咁其實收單都有一定危險喎

未到5月呀，仆街仔

唔洗理果d人
乜柒都話人on 9
佢地成日話真玩家唔急玩
都知乜野logic黎

你加到名就安全....
你加到名 你冇唔見張單 人地補失要通知你

你覺得唔安全咪慳番50蚊

有十個人加過名 就要十一個人連埋最先訂個條友一齊上去先補領到 所以Suppose你加左名都冇咩大問題既

原來我一直睇錯Q&A
頂
明白晒
即係單就得一張
你加左名
到時就算唔好彩 有其他人中左伏
上去話報失都要通知我

單永遠都得一張 你加名佢開過個張係收據泥架姐
總之你唔好唔見張單 就其實可以安心等拎貨

好

排1 $50

乜group

一開始以為報失單都可以加名
原來唔得

點樣知收左張單係唔係報失單？

你睇番樓上 張單加到名就安全
而加唔到名就係報失單咁GA意思
唔知有冇GAG錯

Dr.strange IW 而家入2200抵唔抵好貴

咁如果想交收單 點先最安全？

拎到張單 即刻去加名 keep好張單

我都想追

單永遠只有一張
基本上你果張單係真
幾多個人加左名 你都拎到貨
我GE到係咁

DR.S HOTTOYS 出左幾多隻?
IW果隻我見個LIST冇價錢

IW果隻咪2.0

唔會有報失單
之前有巴打問過你係職員面前燒左張單佢都唔會開過張比你
攞得貨先可以去報失叫佢搵返張底單

係職員面前燒左張單佢都唔會開過張比你
呢個好好笑

即係有單有貨
咩都唔知新驚

二手徵hottoys乜乜乜嗰個
碌過笑完就算

所以我收親單都係油麻地交收 收完直踩上去加名
跟住返去keep起佢 萬無一失 個50蚊唔慳得架

係咪傻架 dr. Strange都上到2200

後日交收完
再去訂鷹眼加加名

有冇ching知道ds派到幾多號

bp，ds同iron gg應該都唔會有新

等第2集啦

End game隻隊長個盾今次係玩膠定合金呀？

膠 confirmed 左

source?

想收返張金豹單

想問問各位巴打 IM LXXXV截左訂未乜都唔識但想買比男朋友 我聽日去訂仲有無得訂？

Q:Thanos仲有冇得訂?
A: 截左
Q:IRON MAN MK85仲有冇得訂?
A: 截左
Q:Nebula仲有冇得訂?
A: 截左
Q:A4 鷹眼仲有冇得訂?
A: 截左
Q:WM仲有冇得訂?
A: 截左
Q:黑寡婦仲有冇得訂?
A: 截左
Q:美國隊長仲有冇得訂?
A: 截左

Q:點解黑寡婦同美國隊長25/4開訂咁快就截左?
A: 問我地點撚知,自己打上去3722 3988問啦屌你

Q:幾錢?
A: 免費
Q:幾時派貨?
A: 唔會派,執左粒
Q:派到幾時
A: 執左粒呀仲問

Q:點解有巴打話佢訂到乜乜乜既?

A:係呀,只係截你單,其他人唔截

截左，有傳聞會再開，留電話到時通知你

多謝2位巴打

我藍絲

1比1個手套又嘥位又柒又貴買個個都on9
買多隻hulkbuster粗玩好過

hulkbuster 爽好多. 拎隻1:1手套黎打J 咩
侯活出呢啲係比有錢佬玩. 你間房得100呎玩春咩

拎咗出來都3000 真係搵你笨3000

想問,買單加名問題
買完張單係唔係自己一條友上去加就得,洗唔洗賣方一齊上去?

自己一個得
上到廿樓同人講加名會幫你搞
50蚊

換Eva

成日覺得而家啲人寫咁大段野賣野 好似好好笑咁 都唔知做乜尻

如果太多人排，去兆萬加都得，唔使一定20樓

屌..即刻冇哂興趣.成身膠降成.但又賣到尻咁貴

仲未有可靠消息

好尷尬

有意

3千幾唔算咩 但唔值 最重要唔想比炒狗賺

邊有人會平放？大家又唔係有親，大把人平收完轉頭賣出去，無謂一大堆理由，自用，非炒家，打擊炒賣，學生之類

想問下 如果佢事先報失左 然後再放張單比你呢？ 上到20/f 加名佢會點？

未擁有過隊長想入返隻..但佢新呢隻連件衫都膠喎聽聞

其實駛唔駛諗到咁複雜
正常人會唔會為你果500玩到比人告

你咁驚咪食炒等現貨

唔買保平安

個賣家打埋d廢話以為自己好有趣可以賣高d價，屌佢老母啦3千
1千都唔買

大佬呀，派貨未呀

用尷尬化解尷尬

炒價只有買or唔買兩擇
點解要原價放比你

討論下姐

btw炒到上3k既雷神件衫都係膠

明買明賣其實都係你情我願
最驚係玩到殘哂又左執右執扮全新
所以我買玩具一定收全新
就算真係中sad咪當自己黑仔

食炒係必經階段黎提醒之後每次都要自己訂就可慳唔小

鬼叫自己個陣冇訂/遲入坑咩

求圓夢

哩樣最值得屌
你炒價都你情我願....

玩殘正仆街

講明二手 自己都有心理準備
但二手扮新真係仆街

check件件

其實要執著所有人都係炒家，件玩具原價1500但有人肯出3千去買我冇理由原價賣比對方
況且你原價賣人地可能炒賣出去

早幾頁先講唔會有報失單,唔信你試下係職員面前燒左張單再報失

我諗佢問既係如果賣家扮報失再放單比你會點

印象中問過係要收到取貨通知先會受理, 照計就唔會職員成年都check住你想加名果張單有無報失過
因為加名果陣佢係check唔到有無人加過名之類,應該佢個系統功能有限

真係想知既可以試下上去話自己張單唔見左睇下職員點處理,留名睇報告

其實怕乜報失？有曬電話號碼，有閉路，報警處理一定拉到

邊個拎住正單咪邊個拎貨囉
你收左張正單加左名,條友上去報失都拎唔到貨架啦

同埋報失仲要留身份證號碼, 正常人都唔會得為件玩具呃人匿官非

除非N手單,賣家堅持張單係佢收返黎唔知幾多手
報失果個堅持佢係唔見左無賣過,果就唔知要查幾耐同埋追唔追得返

所以上次會場隊長單野無左下文,想知最後點發展

好似已經報左警，check左閉路，但事主之後就冇再update

我想問下隊長包唔包個雷神個鎚

果陣話係一個女人拎左
但賣家就話佢張單係收返黎

咁如果個女人堅持張單係無賣過既就唔知下文係點樣,除非可以搵硒每次轉手既人證明去到邊一層邊個清白邊個身有屎

想問宜家2樓可以訂85未

你等1點開門 再打電話去問啦

有冇巴打都係諗住今日去希慎排隊？

全新只check件...依家10個有8-9個都咁賣野, 但照秒...真係痴撚線

陣間去 希望今日直入啦

到左，排到第三行

咁多😨

交收時要求check件，佢唔肯應該9成係撚殘先賣

我尋日排到第4行 都係1130搞掂走得

大家都唔使番工

之前見到個全新只check, 但話要比左錢先可以任check, on99

我尋日賣 bw都任比個買家check
我長期罰企, 我覺得老實少少好D

等4/5打後先慢慢去20樓訂

希望4號果時開多2隻行少次

開新多數都係會員優先，同埋應該會比時間非會員訂隊長同黑寡婦，估10/5先會再開新訂

搏佢今個星期四開比會員

我預佢哩幾個星期都會開

今日希禛唔知多唔多人

暫時排到第四行

而家比訂都比左4，5千 ， 仲要應該大把未出

仲要打孖咁開，過埋6月電影熱就減弱

可能又係4號希慎訂先 過一個星期先到20樓 谷多最後一次人流

今日去訂隊長 派緊11-1 家陣？

SW同falcon希望跟埋隻乾淨盾

哩2隻最新都已經係civil war

岩岩到派緊11-1

唔知後面派緊咩 我排第一行

唔係有人話化灰個班marvel唔批出玩具咩？

超過3年

應該怕劇透？電影上左應該解禁掛

a3未上畫前falcon二千蚊有交易

聽日放假想11點出去排。
聽講話乜要拎手帶，其實我機制係點？有無巴打講下？因為都呢排無出過希慎

鳩估雷神點出:

有冇邊隻隊長推介下？對第三集無興趣

第一頁無?

海港城係咪無得訂?

根本係寫到幾詳細都好，就算做到篇q&a會閃，班盲毛都係會問

cw ca

快啲出pepper喇

剛剛訂完，比我想像中快

應該會出，過往三巨頭有新造型都會出

請問幾耐

我9點到 11點10分就訂完 其實我覺得10點先到都得

番緊工, lunch 過去排+訂, 1個鐘ok?

最少預2粒鍾

仲有邊幾隻係必出？

[member]

找到了唔該，自膠

岩岩訂完
10點20分到

呢4隻相信都會出，雷神睇下點出法

我覺得CM都必出

就算第一頁無,SB個FB page都寫得好清楚啦,不過d人都係咩都唔睇就黎擺低條問題等人quote佢收通知

我早兩日去排都專登去完SB個page爬文先出發
又要驚排錯又要做伸手黨真係輕鬆

我想SW都必出呀

所以真係整得幾清楚同詳細都無用

如果只係買cosbaby 洗唔洗排隊？

我覺得黑人幾大機會出
市場大, 黑豹套戲都3 + 1 就知ht都應該aim緊哩個市場

女權就未必，感覺唔係幾收得

2星期內

但falcon都好耐冇出過 好想佢出

慢慢等，IW line最後一隻冬兵係10月開訂，SW呢d二線角色就算會出都係好耐之後既事

之後Disney＋ 開果幾套劇
HT都可能會出 SW Vision Falcon Loki Bucky

出先再算

等fast pass算
仲要排

Vision 都有劇集？

公佈左3套：
SW& Vision
Falcon&WS
Loki

新手想買endgame cap
見佢套甲好有型
1400買頭日單係咪唔低屌

Bucky同loki市面都仲有好多貨，SW同falcon就真係炒到上天

唔駛排幾粒鐘，又有首日，你仲想點

有人1000萬買樓覺得好扺 有人覺得好貴 所以好睇個人
Btw cap首日都分兩種

你鍾意咪5月4上sb訂囉

唔急玩咪自己訂，慳$400

遲d自己上20樓買好過啦 無謂比炒家賺
反正頭一水都要成年後啦，都係過左熱潮，唔爭左等多排

留返個400訂多隻好過啦

過左熱潮，好多突然玩家都會放單

會員首日 又急玩的 可以買
果D必鳩非會員首日 叫佢番屋企打飛機

有無ching可以update下希慎??

呢d係fb睇親都想笑
之前mk85見過非會員首日1:00前單
睇到R哂頭

今日都攪左成粒鍾

Endgame單冇張係首日
難得Hawkeye 同wm 抽到vip飛 點知又殺出個press首日

Fb睇到 JL水行

全派

仲諗住lunch去

又派新野 舊野就全部派一兩轉就停

Dc福音 大奇蹟日

DC係舊野黎啦

雖然呢隻係幾靚 但唔想為左佢開dc line

一個人拉咁大車

幾時開shazam

我剩係留左hq同ww重甲bat放左

師兄可唔可以幫我睇睇會場大概仲有咩cosbaby賣？

11點3點 岩岩先走

dc line唔會齊到line

而家出黎，手帶派到幾點？

走左 大量cm ds 其他唔記得 好多野都冇晒

DC得BvS Superman同Batman，同埋JL WW

諗緊賣唔賣埋佢

可參考dc未來電影發展方向

Dc啲戲唔係收皮左9成啦咩
今次真係marvel完勝

解禁劇透未 都已經29/4了

其實要睇既都應該睇晒

一星期都未夠

我就覺得頭幾日唔劇透係應該
但如果過左第一個星六日都唔睇嘅就fans極有限 劇透都唔介意嫁啦

cyborg

其實入得嚟都預咗透咁濟，一討論d玩具應該要點出都簡接講咗電影內容

我一上畫就冇入嚟直至睇完戲先再敢入嚟

本來一月就應該派

等緊batman

pepper 正

出重甲wm，會唔會比人屌到反艇

可有可

點會 mk6又唔係冇起套戲出過 又唔係同套戲個做型有出入 開訂個時又唔係冇圖睇 又冇人迫你訂 所以憑乜去屌人

唔會
快d出唔該

出當然最好，有得揀好過無得揀，4.0，6.0都有訂

今個月訂貨加拎貨起ht洗左7千幾 真係好似幫ht打工咁

已訂ca仲諗住順便訂埋85
點知唔得

12點半排 啱啱搞掂 唔算耐

候活：多謝哂

5月4號20樓訂咪得

會場得5張開訂圖既野可以訂

過埋聽日我就唔理

85 岩岩問好似差唔多截

截左啦

係 都係乖乖地去20樓訂算

截左 收左張單2500今日交收

唔知浪人截左未

5月1就唔好再加密啦

截左

有冇人知六點幾仲有冇得訂？
有人話三點鐘截

乜柒都截晒

希慎依家得1行

Pepper同hulk都好似截左

岩岩去 成4行

咁聽日都差唔多時間去訂先

左右雷好似掉轉左

我個隻10月企到依家 都未彎

新post

我有冇眼花，$1600？

冇盒差唔多
佢得發泡膠 又撚過

冇頭雕

公平咩 大家都係10月 點解我第一晚就彎

哇 派dc啊 大超呢

點解會彎

中間仲有隻flash隔住

蚊走哂重點個堆